世界上係咪已經再冇用真正新鮮蕃茄湯底整嘅平茄通？

四圍都用茄膏

又要平又要靚正係冇可能

貴果D又兩啖食哂

用茄醬就話啫
茄膏有咩問題

唔落茄膏仲淡味喎

食落口感同味道都唔同

你自己買料整一次就知而家無得平賣

加埋薯仔果D就好正

要一次過整好多碗咁先抵
不過計埋鋪租人工應該都無計

唔落茄膏唔夠味, 你可以試一次

用40隻番茄整囉

以前中學成日食星座冰室

其實要兩樣都落

新鮮蕃茄其實冇味 ...

要煲好耐，煲到爛哂，好杰同埋加調味先會濃味
同埋蕃茄的營養其實煮得耐先出.....做湯底用鮮茄其實無乜價值

蕃茄本來就無味嫁啦
不過幾好食
湯飯果D咪冇茄膏